令全港幫蔡英文勝出既最大功臣唔止林鄭，仲有湯渣華/大波華/鄧小強

當林大總統死嫁

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

蔡英文就破400萬
啲「民調係假」台灣陳百祥死咗去邊？

其實佢哋同香港藍絲一樣愛造假就當人哋都係假

Rt

個𠝹票瑜做乜九？咁少票

行動Po慶祝呀

冇黑警殘害市民，攪到全世界 (北韓唔計)都知，台灣點再次藍變綠

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

黑警居功不少, 一定要上國際頭條接受謝票